女裝首飾牌子一問

有野想問各位巴絲
是咁的最近睇到個牌子啲手鐲腕錶幾靚
想買黎送俾女朋友
而我行過又唔記得咩名
我果時係將軍澳popcorn 1樓
uniqlo隔黎有個檔攤仔咁類似係pop up shop咁
睇過啲野係女裝腕錶/手鐲/手鏈
通常係一set咁賣
大概價係1k至4k到
希望咁多位巴絲打知係咩牌子可以同細佬講聲

Push

今日先去完popcorn u記格泥唔係首飾pop up wo... 轉左bruno賣沙煲冷餐

我早排行過就係已經轉咗

Anneklein ?

我記得個店員講過係美國牌子
好似係呢個！

祝巴打係全家幸福平安！身體健康！